 o veto será colocado na ordem do dia da sessão imediata sobrestadas as demais proposições até sua votação final parágrafo sétimo se a lei não for promulgada dentro de quarenta e oito horas pelo presidente da república nos casos dos parágrafos terceiro e quinto o presidente do senado a promulgará e se este não o fizer em igual prazo caberá ao vice presidente do senado fazê lo  